【鐘文澤】三星S20系列體驗：沒錯，就是那個一億像素100倍變焦

支那youtuber

仲要無字幕，即係迫人聽蝗語

咩年代 仲係到用鏡頭做賣點
不如拎埋ram cpu 啦

打晒標題仲入黎

喺連登推廣蝗語要死全家，更何況你標題有講係講支那語？貼外國youtuber唔得？

同你嘈黎都晒鳩氣

劉翔塊面滑左咁多

三叔做乜鳩要限死啲media唔俾佢哋show啲相嘅sample

睇過咁多段review中外review都只可以翻拍個screen

唔係啵 今日好多已經有相

支那狗翻牆玩youtube

我都發現連登裡面好多藍絲或藍絲心態都喜愛用三星手機。

垃圾 channel

善意推post系統運作

見到個鏡頭就諗起班柒頭之前笑鳩iPhone有個方框好撚核突不知所謂，點知依家回力標佢仲醜過iPhone

遲d出到九筒

用三星拍

事實劉翔係講得最好既其中一個

樓主係唔係支那人？咁多片唔post

有冇睇到我上面一個po

大陸快男. 鍾文澤

好鍾意睇鍾文澤，佢幾搞笑，啱曬後生仔

test